迪卡儂啲行山用品無曬 不如幫襯吓執笠倉啦

勁平

邊度先

黃店啊執笠倉

有行山杖咩？

面巾$5

仲有好多日常生活會用到嘅用品

差唔多區區都有

灣仔 觀塘 深水埗

咪淘寶野

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: